原來而家啲小朋友叫數碼暴龍做數碼寶貝！

数码宝贝
口袋妖怪
爆丸小子^_^

班90後叫多啦a夢添

係精靈寶可夢

又真係50步笑100步

時代就係咁變。
你唔接受仲要持老賣老批鬥年輕一代
死廢老

咪暴龍啊🦖哥斯拉？